有無諗過向社交媒體聯署，gps點人數

如果肯公佈，易過80萬好多